點睇梁烈唯joker式既精采演出

Don’t make stupid people famous

影帝級